晴B個樣真係好小學雞

不過真係好正好qq

好中意佢，人又靚，心地又善良

係。。。細細粒但又個性格又好硬淨

好惹人憐愛

好似識捉老鼠嘅貓仔咁，雖然有時被逼好硬淨，但係有時候又好可愛

屌working 未做晒就走

抱起黎愛

幾好, 感覺好純品, 但唔知可以做幾耐, 愛國者治港就出招.

Audit 9